[左膠 女權 移民 亞裔 四大滿貫] Sarah Jeong加入紐約時報單野幾日都冇人討論?

明明燒到好撚勁

事源
1. NYT請左呢條女

2. 呢條女被揭twitter有針對白人同男人既hate speech

3. NYT出聲明話唔會炒呢條女, 話佢只係"counter-trolling"

4. wiki左膠編輯唔比人加呢單野落去

5. BBC暗中將報導既"racist"字眼delete

6. 出現各種左翼政客, KOL, 網民, 媒體齊撐racist, sexist奇景
甚至有針對白人同男人既racist, sexist冇錯既言論出現

7. 有保守派KOL將Sarah Jeong出既tweet入面既white改做black同jew出post, 即ban

8. 有網民整理Sarah Jeong響twitter既言論
發現早響佢自稱"counter-trolling"之前
佢已經出過無數racist, sexist post
證明一係佢講乜紐約時報信乜, 一係紐約時報夾埋佢講大話

補link

3. NYT出聲明話唔會炒呢條女, 話佢只係"counter-trolling"

/pol/

留意左幾日 呢家歧視白人係冇問題的

VOX啲文嚇撚死我
"佢字眼racist但其實唔係racist"

白人男人點樣睇唔起同埋寸鳩啲亞裔男人你又知唔知
將我地當係小丑、書蟲、毒撚、賓周細
仲有大把亞裔女人加入埋一齊話I don’t dare Asia men
難得而家有個亞裔女人係唔奶洋腸
你企白人男人果邊做乜柒？

*Asian

你唔撚係覺得SJW只會對付白人男人下話

起碼佢地主力係對付白人男人先
當然liberal都係好偽善，但係一個亞裔女人針對白人男人，好撚過奶白人男人賓周

呢d on9仔一睇就知未出過國
亞洲男人都係sjw文化既歧視對象黎 自己睇下哈佛大學個入學標準
實際上好多自稱liberals既人都歧視亞洲人

左膠double standard係常識啦
依家美國白人地位仲低撚過asian
講多兩句都俾人鬧white supremacy

呢個唔一定 asian都仲係食物鏈最底層
好似你講nigger即刻比人打
但chink呢個詞就可以隨便講

廢話，白人地位低過Asian既話，你去到美國溝曬啲鬼妹啦
早排先踢爆哈佛收生刻意調低Asian整體分數等少啲Asian入學

都係唔好離題
將一單
"左膠齊撐racist, sexist言論"
淡化成
"亞裔女人針對白人男人"

諗住白鬼無得屌你就有得屌
呢d女人個西係留比bbc的

..愈垃圾內容愈刺激普通讀者...最大反應最多人睇..媒體惡性循環唔知可以點改變

女權已經係免死金牌
仲要係移民
直頭打橫行係你頭頂屙尿你都要Say sorry

其實呢單野幾正
咁樣只會將中間派既變哂做右派
因為實在太醜樣
平時就屌donald trump係racist，依家咁多racist言論就無問題

除非佢地撐針對亞裔男人既言論，否則就算我有美國護照我都唔係好care
identity politics就認清楚自己個身分

而家係講it’s ok to be white 都變far right 嘅年代

屌，掉返轉如果有個鬼妹寸鳩Asian men係micropenis，你估班鬼佬會出黎撐你Asian men定係笑鳩你？
咪玩啦

人地係溝唔到洋腸發爛渣

左膠其實同右派根本無分別
不過有啲咁嘅左膠都唔錯
好過下下都咁大愛咁偽善

韓狗女,不了